POPO 冇學歷3萬蚊一個月做一世fat fat 點解唔做？

Mon po狗，你以為可以做一世？

今次抗爭失敗咗之後，監控系統，加速殖民，大灣區合拼全面進場，唔會再組織到抗爭運動

10年後仲要咁高人工養你班香港人警察做乜撚？

西藏新疆等地區所有散仔上少少嘅位，全部漢族人做，唔會俾本地人，以防作反

今次你哋完全表現出你哋唔係100%受控

過多幾年可以預視會有：大灣區各警區人材互換交流計劃公安由幾K升到十幾已經開心死，你班柒頭on99一齊去大灣區做城管尋找新機遇

你會宏觀咁睇將來就唔撚係黑警，我講完你自己諗下將來你以為你會係特權階級？你同所有香港人一樣都會變成condom

mon po狗邊有智慧諗將來
而家有得周街打人已經好開心
點會諗到幾年後佢地會點

得啦得啦，搵3萬又好，3千又好，關你撚事? 唔抵得呀? 想玩低級分化咪講囉，人地個個月袋3萬，你繼續做社會最底層啦

多得你地，嚟緊又有得review 加人工喇

人哋定你哋？

三萬原來係社會高層

人見人屌，就嚟俾人接仔嘅社會高層

犬隻哥哥, 你係咪好pound of自己30k?

樓主只係講左今次抗爭失敗既結果

如果抗爭成功 班POPO仲大鑊
唔好以為自己可以匿埋喺個政府同制度後面一世
有一日個制度比人推翻 你地下場會好慘

三萬好多咩？為左三萬蚊出賣良心，真係cheap過popo
話你地popo都侮辱左popo

抗爭成功，起碼仲可以維持到係香港人嘅警隊輸鳩咗，佢哋乜撚都唔係可能有機會去艱苦地區嘅

你地班垃圾狗，搵個雞碎扮大袋，食屎啦。

佢地識諗未來就唔會低學歷啦

笑死

起完底就知係狗
我fg就唔止三萬啦傻9 呢家幾年後就double埋6萬
你地做到上退休先得4萬幾就收皮啦
同埋話你知好多差佬退休幾年就死嫁啦
不過我諗唔洗十年你地就會同公安睇齊 好似得600

啲散仔拎住幾萬就喺到打曬飛機，同倫敦金班MK仔差不多

其實我個重點係佢哋贏咗會俾公安取代，唔係focus 喺幾多錢，而你更加不撚之所謂，彈出嚟戇鳩鳩冇point，都幾可悲

三萬就當自己係社會高層

十年內必然會引入內地警務專才
呢一點好明顯啦

到時就會以兩地交流既名義
將本地警察送去大灣區再訓練
然後借d E 淘汰一大部分
洗血就完成了
被淘汰既唯有做下實Q過活

不過可能佢哋會好樂意含大陸人撚俾公安調教做三等兵

Fat fat,唔洗再Brian problem